有無人張value gb年卡上唔到網

斷左線 一直連唔到 點搞

屌你老母 就係用左你呢個3 太廢 搞到要買年卡上網